香港邊到有apple lightning 四合一轉換器買？

For iphone, ipad 用SD卡過相
Also IOS13 插SSD, USB用

去旺角星際走轉

旺電睇下

問個低能問題，過完資料係咪就咁移除就得，會唔會
整壞記憶咭整壞記憶咭？

最好喺電腦撳左eject先

插落iphone冇得㩒eject